有冇人試過攞腳揸車？

單腳揸軚盤另一隻腳踩油門 2隻手多左仲可以玩電話

用開原力

點做到

係高速公路揸過好安全

平時用開磚踩油

攞繩控制？

平時用開牙咬
好似卓洛揸刀咁

2隻腳揸軚盤同油門之後2隻手揸波

sor盲左

你一定得

我都覺佢一定得 不過可能要練多啲

車就要練多幾世
含尻就應該有SSS級
如果唔係點解成日有超跑R

佢有超跑R? 點做到

問下你自己

我又唔係gkchan1

思覺失調電話.jpg